馬會出錯盤 大家快買

星期六曼聯主場點夠白禮頓大巴呀
睇下最近兩場仲要比白禮頓贏 加上曼聯早幾日先踼完熱 殘唒啦 馬會特登初盤開-1.5/-2 仲要2.12倍 根本引班傻仔高水買主 6連勝紀錄隨時終止 買下盤

似嬴半格

你當馬會送錢？ 你試諗下曼前面大勝咁多場弱隊 明知咁馬會會咁送錢比人？

死獌狗

比你赢1.9另一面又可以點？？

😂😂😂😂😂

應該點開先岩

又燈

狗會冇-1.5盤要開-1.5/-2
開得比出面深咁高水有乜問題

最近曼聯著哂火，一定要追住佢黎買。上盤

曼迷出post

今場白禮頓大勝了

利申燈神

讓球主客和未-1.5囉........

趁仲有1.7快買

垃圾獌今晚輸硬 升到2.27
信我 好快轉盤 快買下盤

馬會升到咁高水唔轉係因為引多啲人買主 以賭仔心態會覺得點都有半格甚至全格 冇可能架 垃圾獌場場大勝 馬會有咁蠢送錢？當馬會善堂？

轉埋盤

上盤至多輸半

厲害

利曼都係輸盤贏球

有神快拜